【好多外國巴絲用TOR+VPN玩野】警收炸彈恐嚇電郵 急調網絡罪案調查科跟進

警方收到炸彈恐嚇，有網民自本周一起，連續4日向警方發出恐嚇電郵，昨日更指「可能星期六不知邊間警署會有炸彈」，警隊已通報全港軍裝巡邏小隊，提醒前線人員要加強留意，由於電郵來自美國及新加坡，警方已將案件交由網絡及科技罪案調查科跟進。

警方內部WhatsApp群組流傳，指「電台剛用電郵通知全世界話，有人在網上聲稱會係星期六於警署放炸彈，但冇明目標，已通知pscu(巡邏小隊)訓示人員，要多加留意可物品及可疑人。」東網正向警方查詢。